無線可唔可以換下d主播....

悶到呢...梁凱0 大波都有睇厭既一日...
張文采